Overweeg maar, mijn beste meneer Dashwood, hoe buitengewoon comfortabel uw schoonmoeder en haar dochters kunnen leven op het belang van zevenduizend pond, behalve de duizend pond die elk van de meisjes toebehoort brengt ze in vijftig pond per jaar per stuk, en dat doen ze natuurlijk ook betaal hun moeder voor hun uithangbord.
